貓貓突然唔食罐頭

E幾日隻貓突然唔食罐頭，但乾糧都會食。精神玩之類都冇咩問題，但就係比罐頭佢聞一聞就走左去，以前一開就沖住黎食宜家一啖都唔食 ，有冇人知發生咩事？

真心帶去睇下醫生好啲，就咁講好難知咩事，可能真係唔舒服

咁啱唔肚餓?
有冇試過放係到唔理佢

放過 成晚唔食 。今日換二個新既比佢 一隻都係唔食一隻係咁以食左幾啖

過兩日試多幾隻都唔食就帶佢去

肯食乾糧但唔食罐頭應該係食厭左
買定幾種牌子幾隻味換嚟食

D貓好串嫁 食厭左就唔食